46歲宮澤理惠爆懷孕! 出門穿這樣…嫩尪森田剛抱緊處理

46歲日本女星宮澤理惠懷孕了嗎？她4月臨時退出某部電影演出，讓劇組陷入一片慌亂之中，加上被拍到和小5歲老公森田剛外出時，身穿寬鬆連身裙，腳踩平底鞋，疑似懷孕的舉動引發外界好奇。

據日媒《女性SEVEN》報導，宮澤理惠和森田剛於2018年3月結婚，加上10歲大的女兒，一家三口相當幸福，日前更被拍到和老公外出購物，身穿寬鬆連身裙，更有老公摟著肩膀、手腕攙扶著，牽手也不忘十指緊扣，互動相當甜蜜。她新婚生活美滿，工作上則傳出臨時取消演出，由於該片即將進入宣傳階段，造成相關單位不小困擾，損失尚無法估計。

除了取消演出，宮澤理惠早前被目擊進出婦產科醫院，被爆正在接受不孕治療。知情人士透露，她非常想要為森田剛生孩子，於是減少工作，打從2017年取消主演舞台劇開始，就傳出準備結婚懷孕，婚後又推掉電影片約，加上夫妻倆被拍到外出購物時，愛抽菸的老公全程不抽菸，讓懷孕傳言再次傳開，對此她的經紀公司表示「負責人不在無法回應。」

幾型下，唔係個個carry到

貴花田呢？

個樣好老

男人個樣好頹

第一代金田一一個位

唔係
嗰個係堂本剛

美雪好慘

2人全盛期

森田剛得163cm又係矮仔

歲月無情